西灣河開花，街坊幫手

幫推

pish

推

推， 18區開花！

轟啊

推啊

到

小心, 西灣河出左暗狗，一個著 Nike, 兩個著 addidas.

放咗 tg